維記牛奶疑隱瞞員工確診支那肺炎 跟車工人染疫廠房未有關閉消毒

《蘋果》接獲讀者爆料指，維記牛奶（THE KOWLOON DAIRY）有員工確診武漢肺炎，並有12名密切接觸同事送往駿洋邨隔離檢疫，惟廠房封鎖消息，令上下員工十分擔心。衞生署向《蘋果》證實該公司有1名跟車送貨員工確診武漢肺炎。發言人接受查詢時表示，染病為1名59歲男子（第4373號個案），屬署方今日（15日）公佈個案，《蘋果》已向維記牛奶查詢，相關跟進工作，正等候回覆。

爆料人士指出，共有12名與確診患者有緊密接觸的員工已送往駿洋邨檢疫。惟今日廠房仍照舊如常運作，該公司沒有關閉廠房消毒，令員工很擔心。公司內部也封鎖有關同事染疫的消息，不准員工討論事件。

貼咗一部份新聞，其他自己比錢睇

香港人條命真係賤過狗
賤種老細淨係諗點樣繼續搵錢

嘩

The Wuhan Dairy

樓主貼堂作品: A0狗 100%狙擊